[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

發現冇post喺標題寫到明 所以依家開多個 推撚到3台唔再鎖為止

只要你唔係3supreme/加左net+ 而你個真無限plan係「x GB+任用數據王」呢個組合組成 咁你就會喺用左15-20GB之後 鎖5mbps

想睇測試可以爬呢個post 連3G都快過4.5G真係on99
用緊 3HK 無限 Plan 入一入黎 (2)

推

推
3HK正狗閪

雖然唔係用3，幫手推下

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

推
唔係咁少苦主呀？

理閪你係咪supreme...冇課金net+ 照鎖

利申:supreme gold

之前有巴打Diamond 好似冇鎖

岩岩轉左3 唔知會唔會變苦主
打上去cs 有無得嘈完會好d？

唔好過過15gb, 我一向都唔會用好多, 最多8gb 左右, 純粹買個安心咁解, 但基本上任何用量/時段/地點個速度都係個位數, 唔知就會以為自己join 左cheap cheap 無限限速plan

今年年頭轉左去自由鳥平又平左, 速度話限21mb 就真係比返21mb 我

3hk 等佢搞好晒5G 之後先再諗了

屌 好似畀人呃咗咁 依家鎖咗速 轉落3G個速度仲快過4G

3台長期用緊3G

5G月費500蚊無限限速數據「最高」2Mbps，嚇到我即刻續咗遠古3g plan

好燃慢

8gb 鎖 5mbps 168 plan

3我屌你老母

苦主

幫推。

有冇人用4G, 最近慢到上連登都斷線

推，苦主

是咪2百幾呢個plan

確認OP內容無誤，打過4次電話上CS 堅持冇鎖速，

會不停咁問你身處嘅位置喺邊度，之後話係你嘅問題,

你話你有兩張卡都係爛9 3hk台，一張全速同一張鎖，就會話你兩部電話，兩部電話有唔同速度無問題,

我話我係用iPhone同一部機雙卡，佢就會問你咩手提型號，之後仲問你有冇升級左最新版本如果唔係嘅話都唔係佢問題,

發現你用緊最新嘅iPhone之後就會話你嘅網絡用途係乜嘢，之後佢就會話唔容許你用喺呢個用途所以正常冇咁樣嘅速度，問佢份合約邊度有限制我使用嘅內容，答唔出之後就會話佢會搵工程部跟進三日之後打電話俾你，事後當然係冇咗件事，打返上去話冇咁嘅紀錄,

直至到我話要解約，就搵個主任出嚟，即刻有返晒所有嘅錄音，當然唔會俾你聽嗰段錄音，之後話當時嘅sales講咗一句你嘅速度會因為你嘅使用量改變，跟住就會好似錄音機咁不停重複呢句說話，就算你當時同個sales講話要嘅係全速無上限不減速嘅計劃,

我有四個電話號碼，三個$90 5GB後限速，咁嘅價錢亦都講到明限速一直使用上冇任何問題，除左限速之後除咗文字你乜嘢都唔使睇，咁嘅價錢講撚到明合情合理冇嘢好屌

但$250依家全速4.5知全速不限速計劃就真係死爛9屎，之前唔喺香港唔記得交錢四個號碼收我$1200開機費，講咗半個鐘頭都唔肯免，我再用3hk台就係黑警屌爆屎眼死！

雖然唔係用3 幫手推下
想問要比幾錢月費？

正一垃圾台
何止慢！日日斷幾次線！打機千其咪L用！
好彩下個月完約！

垃圾到仆街
想課金加98話一定要個plan係538蚊以上先做到
平plan就要硬食你個垃圾5mbps

屌你老母李+x

個無限假嫁，過15～20gb鎖5mb速

過左FUP限5Mbps
要凌晨先比返全速80~90Mbps

利申：$168 plan

3hk出現左好耐，轉左SMT個真無限，都係冇全速，香港嘅電信商都係咁

比無限流量嘅plan錢 叫人唔好用過15gb 咁點L解要無限呀

所以簽L左支移15gb 4.5g 全速算。下年支移多左好多頻譜，應該夠用到換5g plan

6 月尾唔知轉咩台好

以前去到50gb都係鎖7mbps
而家快左鎖， 仲要鎖5mbps.

而家138plan鎖得早左
以前20gb先鎖到4mbps
而家10gb就5mbps

應該個網太多人join呢d plan開始變返爛3！
夜晚我屋企而家得返1mbps左右添

嘩屌。

點爛都好過支移動load空氣
5Mbps起碼都叫有料到

唔撚係呀，岩岩join左

那移算吧
租埋人地果2300 mhz 黎用！快就快
但好多位仲收唔到呢

推
各位推post記得唔好㩒不推文回覆

Sor 唔係太識用連登 仲學緊點用

正確啲來講全世界都係咁..... 夜晚凌晨用 就會接近全速.

就算係 WiFi 你多幾個人用都係會慢啲.

Join乜先？
爛衫定支移動

from 3 to 支移，我上網見佢下年開始多頻譜。

支移不了
早幾年嘅900、1800 重拍
根本就係幫緊支移拎多啲頻譜

簽左兩年，見佢4.5g全速15gb plan幾抵。

價錢抵就係抵
不過都係嗰句 黨企

支那移動初期都幾快
但係用耐左就開始load空氣
不論有無過fup speedtest 個網速都係有20,20Mbps
但就係唔知點解load得好慢facebook youtube goolge map

共匪，不了
依家爭老母仲有一年約

其他既都轉曬去爛衫

唔係咁狗呀，我俾貴d全速15gb先fup。
佢唔俾足100mb以上，屌

收爆格最盡都係試過8x Mbps
iphone11

3hk唔過6gb其實幾快，我無test過，但YouTube 1080p唔洗load。
但佢個無限係trap黎，之前過左15gb得返5mb.
呢排wfh用唔爆，試唔到

咁好似慢過3

早期2G+4G兼iphone未用到支移動4G就快
之後iPhone 有4G，又借人3G已經開始沉船

之後仲長期得20Mbps, 夠期即走

唔係掛屌，20mb仲衰過3hk 42mb限速。
咁我咪捉蟲

我無變5Mb wor

我都用緊，15gb前正常

我真係恭喜你呀

speedtest 個數字高（但係似for自high）
實際用落去好慢 google map 經常性彈出嚟話訊號弱

屌，中伏，早知用返3，又唔係平好多。
我有時揸車用，如果收得差or慢，會屌

一開始續約sell我依個plan都覺得奇怪
二百蚊唔算無限唔鎖速 咁仲有人簽貴plan?
如我所料真係伏左
不過咁既價 又唔係話好搵笨既
但感覺得咁做生意好撚唔老實囉

你自己感受下好過啦
踩個d人十年前用中移講到宜家

我有家人轉用緊中移動(CMHK)有2個星期的4.5G 20GB(用三星A50s,遲多排先用HTC U12+)無過fup speedtest 個網速接收到2CA室外最快係有20Mbps以上,收爆格有30幾-48Mbps,再快d有80Mbps,室外收3格最慢先有15Mbps,而我用緊CMHK的4.5G 12GB有3個幾月(用三星Note10+)無過fup speedtest 個網速接收到4CA室外最快係有100Mbps以上,收到4CA室外最慢先有27Mbps,室內收到4CA最快係有60Mbps我的fd用緊CMHK的4.5G再快d就有400Mbps(iphone XS max),以上load得ok快,ps:請ching睇妮個貼有ching响大部份室內,少部份室外(2015-2020年)測速報告有快有慢比大家參考,thx>

pa:第一頁>

ps:

2014年12月至2020年

睇黎你真係好鐘意支移動
你啲回覆真係好令人覺得你係支移打手
你用係你問題 不過唔該唔好隨便轉貼呢到嘅巴打啲測速圖
你要貼就貼自己啲測速圖
係隔離討論區見過你貼呢到其他巴打po嘅測速圖

爛衫 $168 7GB FUP plan
其實都幾飄忽，但肯定好過支移動
當年支移動好難過20GB

中左伏 +1

中移動20gb fup plan
個speedtest 同實際用起上嚟分別好撚大

+1
巴打轉邊間

我下個月由3hk 轉 cmhk

仲以為係我手機問題，日日斷1、2次線

我都係 明明以前唔會斷嘅位依家搭車一經過就斷 近排再加埋隨機斷

屌，我都係，但驚支移仲差

用全速卡speedtest 咗先 cmhk 地鐵快過3hk 好多 同埋3hk 12gb 鎖5mbps

上唔到網都唔幫襯佢啦

3hk我之前未wfh 2月check 15gb鎖5mb

支那動 小人用 現時smt 3 都夠人

限速扮真無限 垃圾3

仲敢用支那野

首先 我算係長期搭地鐵 加上smt 係公司同屋企收唔好.
我用過cmhk 速度長期>60mbps 所以先轉

我指發夢唔驚咩

推 屌你老味3hk

其實收你果百幾蚊你地expect啲咩
利申 用左半年

你都on99 講好真無限就expect真無限㗎啦

唔通再收平啲100蚊 你繼續expect真無限

話撚知你貼返錢比我 講左真無限就要比到真無限我㗎啦 你唔撚係覺得冇問題下話？

用3年卡都好似有依個問題

屌其實連登開post屌係無人理同無用
我地成班嘈 例如出信/搵傳媒果啲先有用

118/168真無限好撚出奇？
cmhk/sun mobile都有一樣價錢真無限
利申sun $118轉過黎，100GB都完全唔會降速

咩係expext唔expect
講明真無限就真無限
如果佢講明夠數限5mb就唔會有人屌

有冇Ching 知道3台 個唔限速family plan 係咪都會鎖速？

如果有60mb+，我覺得ok喎。下年可能更好

我地鐵站最高試過 360mbps

3hk返工放工 mtr成q日 load空氣。

3都算好過SMT 98蚊2mbs

真無限smt有冇呢個問題

我7 月完約了

Speedtest 睇下

用緊數碼通 4.5G無限plan 已過fup

好過3 啦 5mbps

不過其實如果鬥速度 真係唔夠csl 3hk快(未過fup)
始終數碼通嘅頻寬唔多

我想過20gb 之後仲可以正常YouTube 1080p

我平時fast forward 禁一下就要load

數碼通無限plan 日頭fup後速度都還可以
一到夜晚 睇片都係要load
夜晚速度多數得返7-9Mbps 可能我呢邊住宅區多人
而且最近過fup前都差咗好多 特別係戶外

苦主之一

好過3 台5mbps
屌佢5mbps 都唔夠架好多時
經常3-4 mbps

叫好過2mb plab囉。認真問mtr邊個台收最好，3hk打唔到機

SMT無限plan夜晚係屋企得返1Mbps左右仲要行緊3CA穩定地慢！
3HK用我媽張$78 plan都行足速21Mbps！

3唔慢嫁，純粹我唔想續約俾人撚，轉左cmhk

我發現我係18gb開始限速 個plan係8gb+數據王 大家睇下係咪都係全速gb數+10gb就開始限？

我都係一到夜晚就慢
行緊2CA B3+B8

居然無B1???
2CA仲快過我

屋企位置接收問題
B1 B7 一落樓下就收到
之前係樓下test

屌佢老母臭閪，睇片睇得耐會斷鳩你線

3越黎越過分
7gb 就限2mb

垃圾3HK 假無限plan

夠期我就轉淨通話plan
加張萬年卡上網算

一早知啦

所有台得 smt 同 支移係正常

我個個都用哂，所以係連登只推 smt

假無限

利申 苦主

用開無限嘅話 萬年卡好似唔夠用
我完約會轉個no.去儲值卡 之後再睇下有冇邊個21mb真無限plan好用

苦主here。仆街三台！

同我諗法一樣 我用緊118無限 慢到閪咁

究極真·無限先係無限，真無限唔係無限㗎

真心問
支移有無限plan 唔限速？

唔會

用緊，個個月用三四百 gb 無限速

個時轉台買左幾張卡試
自問無錢買多成舊水 smt 每個月
仲要慢過支移 (我去開個d 地方)

唔該巴打
咁可唔可以hotspot share WiFi ？

3HK 出曬名係雜牌軍黎！
公司3HK獨家發射站 明明房外已經有舊發射站係度 但個殼黃曬舊到無論！
最撚慘要轉做3G先收爆同上到網！
4G收B1 上上下假訊號斷線 ,收B8 得返1Mbps
要轉做3G先上到網無問題！

巴打兩邊用過就識比較
smt完全唔又入流 又慢到死

係屋內同商場電話打出打有有時都唔得 好撚痴線

中移好定birdie 啱學校好

sure

真係要正視 就係大家都唔理佢地先愈來愈過份 用埋哂一堆pk手段 㩒住消費者嚟打

轉台就得啦
咪浪費自己時間

有冇降速?
用緊4g plan 一過15gb就降

苦主x2

變左未

推爆！

推
明明sales 只話會降底優先使用， 但係我住村屋 成個區十戶人都冇。
用steam download game 會限死500kb /s

最近成日得返4g 上唔到4.5g

有冇人試過cs 可以解到5mbps

夜晚好似會比返21你

冇

點睇行緊咩？

頂頭

長期都係LTE, 即係4定4.5G?

我都係 同埋過咗15GB都好快

認真，我無續3，下星期轉支移。
支移同3比，其實會唔會好d

買張儲值卡試試 我認為cmhk 快過3hk 好多

用緊3仔118+ 卡巴人

我簽左支移喇，又平。128 15gb全速

我用141 無限

唔係不嬲都係咁嘅咩，個用量王有寫條款用到幾多用量就會限速嗰啲

3 138 無限

Cmhk 全速

唔好信全速啦
係睇穩定
csl 夠話300定600
咪又係垃圾

放心 我都用緊168 頂唔順3hk 5mbps 先插多張cmhk 卡
我用3hk係地鐵連720p 都唔順
相反cmhk speedtest 都起碼有50mbps
下午6點觀塘線測的
3hk最多畀盡你都係5mbps

咁搞笑？ cmhk 依家搞好左個地鐵？
好多年冇用過 就係因為地鐵問題
用3 我覺得好過1010 喎

我冇必要吹水 我手上有晒4個台無限既卡
6點繁忙時間測
Smt 地鐵上到 但慢 播到720p60fps
3hk 你連睇720 60fps 都唔得 畀盡得5mbps
Csl 就算吧
Cmhk 真係睇到1080p 60fps

以上係過晒fup 測的

我係地鐵度又睇3 仔睇到 netflix 同youtube
cmhk 進步左？
巴打點簽168 ? 唔係188 咩

我上1年幾簽 我10月 3hk 到期

過咗20gb?

其實佢違返商品說明條例。。簽約果時係話用過左幾多GB 都唔會限速。。點解冇人講

當然講緊過左20gb 限速個陣

3hk 係咪冇街站
一定要鋪頭簽？

咁我都睇到ytb 144p 好順

我睇720 都好順wo

屌 真係掃咗速 屌你老母

希望好過3hk，3返工放工mtr 好窒。
cmhk下年多d頻譜，希望唔會太差

3放工 觀塘都上唔到

sales都好信

鎖

所以用3都灰灰地，不過平，好難要求太多。
cmhk都平，希望好過3就ok

依家用左20GB 慢過閪
利申168無限

因為3死都唔認有限速

有冇得搵蘋果搞大佢

好撚on9明明二個月前都好撚快50-200mb都試過
第三個月 我10gb都未過 5mb everyday 屌你老母188仲有21個月啊 早知簽前睇連燈啦

支持你

我就完約 ， 不如打上cs 嘈佢 或者解到約

一齊搵蘋果搞大佢

仲有半個月脫苦海

我應該2日就過15GB

你唔用wifi download 野？

大埔去大學東鐵又上唔到

狗閪公司

3hk 我屌你老母

我417 GB

自由鳥新plan 42mbps仲爽

我都係苦主
3hk正仆街

與其係咁樣不如join birdie個$210 plan，起碼自由島明碼實價好多

忍左右3兩年 2個月後終於完約 永不錄用

點解? 想知點仆街法...
就係準備轉4.5G真無限

用夠15/20GB後速度只有5mbps

下咁咪即係假無限
5mbps其實係咪碌下fb ig都勉強夠?
比較少喺街打機/睇youtube

就黎完約唔撚會續

睇到360p順，720要load

人地打黎唔知點解會等好耐先有打電話聲既聲，甚至有時唔知點解自己飛左去留言信箱，有冇人知點搞

因為呢個台係垃圾

想轉無限plan

4G Plan 全程21mbps無限上網🔥
原價:$146➕18
$138 (下載速度21mbps*) 語音通話共包基本無限分鐘數，本地流動數據無限數據，計劃內全包來電顯示，來電等候，電話會議，留言信箱，全套來電轉駁服務及來電轉駁通話套餐。

係咪呢個plan
個仆街sales 同我講過咗5gb已經有優先次序

每月用30-40gb，邊一間無限數據plan好啲

Birdie個$100 6gb plan都好過呢個

咁公道d講又唔會。我之前用3hk
用左幾日cmhk，收到4.5g的位少過3hk，coverage差d，希望下年會好d。

點先為之收到4.5g

有d位會落H+, 有d位收得7過3，mtr load空氣問題都有

3唔知，但之前用過過csl真係垃圾到仆街

即係冇得搞？

樓主不如開苦主tg grp

我用開4.5G, 都諗住轉21m
個sales都係推呢個 話唔會有限速減速 我話網上好多人都屌緊 要再考慮

用緊
10gb後鎖速
10gb前開心使用

我而家$148左右4.5G 12GB 後限速 (ig圖都要load嗰隻)

如果21mb都唔係真無限 咁真係要轉會

鎖5mb
load圖冇問題
load片慢啲

$138 4G 全程21mbps 真無限
$188 4G 頭10GB 1.1gbps / 之後不高於21mbps
$238 4.5G 1.1gbps真無限

呢三個其實係咪一樣

同問。

238個隻4.5g應該好d
頭兩隻揀平

20GB後全部一樣

推， 唔好再中伏申請3hk
完約一定轉台

我都喺，鎖速5mb ，上返15mb 就差唔多

大大話話 3年客仔，份約出年先到

我$168, 15GB後鎖5mbps
之前講就真無限， 原來都係呃鳩人

但我轉左支移，多左位收唔好/收得差左。不過收到的位明顯地會快d。
希望佢下年頻譜多左，會多d會收4.5g，唔好再落返H / load 空氣

千祈唔好用3

同意

垃圾3hk

hkbn:簽約前話你知用完x用量後速度不低於xmbps
簽約後無啦啦改咗做不高於xmbps
同3hk差唔多咁狗

近排慢到youtube 1080p完全load唔到咁濟

我屌佢老母垃圾3。續台個時就話永不限速，續完15gb 之後就得5mbps 屌

大家千祈唔好用3

千祈唔好用3 無限plan用夠20GB會鎖5mbps

一人一電郵向消委會/蘋果投訴
要求3交代

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

用緊$118plan 3台冇事喎，就算3/7已經用晒果5gb

依家零晨唔鎖 第朝9點後就鎖

我岩岩測都有120mb

係咪無限嗰啲過左fup先會鎖？
如果普通5 6 7gb嗰啲會唔會
仲心大心細緊上唔上
睇完咁多負評都即刻hold住先

總之千祈唔好用啦
到時你又上黎幫手推post架啦

點解佢會send訊息俾你？
我哋238無限plan冇信息

想問無限最平係咪228?

20gb 停就188?

*$238*(名額有限 欲購從速)/任用數據(全程不降速🚀)/全速4.5G 1100M/可Share wifi/24月合約/全包

我係呢個

你新上台？無中港澳data?

無

我估佢講個全程不降速 係講緊你一開始嗰10幾gb 之後容量王 就公平使用量

公平使用量係點解？
凌晨三點都係得5mbps好明顯係鎖速啦

所以依個就係bug位 fup無問題 一係你就寫限速 無寫既依個數真係唔得

咪係囉 如果佢寫咗鎖速一定唔會用佢

你都係苦主？

4.5G 1.1gbps
點知收得極差
上網得2,3mbps

咩位置？而家用咗幾多GB?

個個月都用得6,7GB
室內 但同一位置其他台都收得好過佢

咁呢個係cover問題
基本上係冇得搞
唯有轉其他台

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

仆街啦仲有幾日csl轉3

恭喜你入苦海
點解咁睇唔開

之前搵sales 得smartone同3 smartone成3舊水 csl地鐵成日空氣就事但用返3之前用3除左成日收得1格上網都正正常常

用多10gb再講

屌唔怪得一到月尾上網就慢到仆街

5 6 7gb嗰啲就用儲值卡啦
$165已經有60gb一般數據+30gb facebook/whatsapp數據

我自己梗係識咁玩啦
不過係幫人問咋

如果岩岩先申請就坐兩年監再同各位再見

屌 我都係 攞嚟長放WiFi 勁撚慢

228月費。

有冇抵玩plan推薦？SmarTone好似有個98蚊plan用唔用得過？

168

2mb嗰個？

係

Push

中伏

你呢個真係接收差

用左差唔多50gb都無事 莫非我係被選中既少年

圖都冇張

利申住村屋

你一個月俾幾錢？

二百蚊內

你係3做員工plan？

唔係
我個時求其係連登求plan個到揾sales搞

你的資料已傳送至本會，本會會盡早處理 閣下之個案。

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

屌

本人確定已向營辦商作出投訴
是
投訴編號：
投訴日期及時間：
曾聯絡的客戶服務員：

點樣打去3投訴再有編號？
3有投訴熱線？

Facebook pm佢都可以當投訴
投訴編號就寫000000

服務員寫fb？

投訴內容你點寫

投訴3HK 4.5G無限plan在使用20GB後限速5mbps
要求跟進

唔滿意就用CMHK

苦主，推上去

苦主 推一推
中左伏john 左188 4.5g 無限雖然冇咩問題
但速度同133 4g 唔太大分別 用多左仲要限速

既然3決定唔會幫我哋解鎖
咁唯有喺度公開3sales嘅電話號碼
提示大家小心騙子

伏已中

我發覺21都唔差
以後唔玩4.5 唔比機會你地昆

根本成堆sales 都係話無限速 同堆有條款保佢既 最多上蘋果搞搞佢

苦主 推一推

3sales有潛質去做倫敦金騙徒

好撚慢囉，有限速架屌佢

原來有咁多苦主

仲玩斷缐添

講真 12x 118 個啲限都算
比貴plan 都係限個啲真心搵苯柒

4.5G無限plan都上唔到5Mbps

而家西鐵都開始上唔到網

我都係西鐵 去緊荃灣西
冇收唔到喎

去緊錦上路

聽講門市上台冇事
根本係搵連登仔笨

我咪門市上台 $1100plan 添 dklm

RAP

準備轉台 想用4.5G全速 掙扎緊用SMT定CMHK? 巴絲俾d意見啊 謝謝

用乜撚cmhk
講笑話習大大都笑.jpg

除非你住嗰到只有cmhk收到訊號
否則就csl或者smt
如果唔需要無限plan的話就3HK

其實本身都唸好簽SMT 因為中移藍 只係問多次大家意見 sorry

謝謝

Anyone but 3